約左女神食飯 求推介

身為毒撚既我 終於約到女神聖誕節食飯
每人筆直$50 求推介 港島區

太興

劣食

去食美國菜啦

50
旺角魚心囉

邊間？

港島呀

麥當勞

女神話唔想食咁cheap

譚仔

狗也不屌

咁撚高要求,買益多番屋企食,食完食埋女神啦

第一次見 咁快上屋企

burger king

女神話肥喎

鐘意你既， 食乜都好味

Cafe de coral

法國野

如果唔鍾意呢
點先可以留到個好印象比佢

咁高級
窮撚食唔起

真唔識呢間？

聖誕節約左女神重係食$50？
咁唔值租
平日食晚飯$50普通茶餐廳都食唔到....
仲要聖誕節....
食m記喇😑

未食過呀

大快活